葉瘤你條八婆唔使道歉呀？

你自己大大力推送中條例
依家出左事又叫淋病道歉
你老味咁賤

呢條友演得好差

根本成個行會要道歉啦